連法證先鋒4都可以用來抽水鬧示威者, 俾你會點回應?

話說 法證先鋒4 有2幕係講"龍耀中強姦女仔，仲令佢跳樓自殺, 但事後竟然可脫罪，而且仲係個女仔老母面態度囂張，抵賴話唔關佢事", 同埋 "黃立強家暴打老婆，仲惹埋愛滋俾佢"。然後， 張淑敏以言語教唆個老母殺死龍耀中, 又教唆黃立強個仔殺死黃立強。
我親戚睇完，就話D示威者就好似張淑敏咁，以為自己做既野好岩，係替天行道，但實際上係傷及人命。就算佢做左什麼傷天害理的事，害左兩條生命就係唔岩。就好似示威者咁，無論政府點唔岩，都唔使打死警察，如果佢害死警察，就已經係比政府做既更過火，因為人命係最重要的。

你會點回應?

人人報到仇根本無錯，錯的是法律不能對付真正壞人，反而制裁好人，不過佢手法又痴線D

?

你問佢如果自己俾老公野到愛滋個女俾人姦完個犯又無罪，個犯仲晌面前串你睇下佢會點

但實際上係傷及人命。就算佢做左什麼傷天害理的事，害左兩條生命就係唔岩。就好似示威者咁，無論政府點唔岩，都唔使打死警察

幾時有殺過狗?
狗殺左幾多人?